有冇人係用notebook mon連ps4玩？

好想知順唔順

PS4個Remote play? 用LAN wifi network感覺有0.5~1秒延遲反應

remote play 打 online game 興過火屎

唔好用 垃圾級